點先算係個好嘅男朋友？

撇除條件先啦，唔講咩JJ 30cm，有錢果啲
講行為
留名學野

會用下對方角度諗野

冇叫ptgf
冇做ptbf

適當時候要放手

秒

適當嘅距離 唔太煩

1. 你做錯會指正下你 做到好錯會鬧你
2. 你做啱又讚下你
3. 有耐性
4. 唔打你
5. 比到信心你自己

比你做ptgf

睇左為 會用下方既角度諗野

專一，唔出軌 唔flirt女 唔主動識新女仔
尊重，聆聽對方意見 主動了解同尊重對方諗法
細心，照顧人 比驚喜/小禮物
包容，做咗啲你唔鐘意嘅事都唔會衝動講分手 會改變自己去磨合
最後最重要 唔會輕易放棄感情

可以apply返落女朋友到

要識顧對方感受

Agger

唔好同ex有聯絡
心入面只愛現任

agger
加多個老實 願意同令一半坦承溝通
其實男女朋友都一樣

專一 愛錫自己就夠了